終於知道點解姜濤講野同唱歌有鄉音...

去片

因為佢嘅母語都係從佢媽媽身上學返黎
希望大家可以體諒吓佢
佢會努力改正同進步

就算咬字唔正都可以好紅

小編咁夜都開工呀

樓主「好天真好傻」係英皇PR打手（已被爆！）
又深夜開工追擊姜濤～ 如果係為份工而出口術
真係要小心後果 我勸你早點歸去......

收嗲啦英皇打手

英皇打手你真狡猾
老是常出現

你攰唔攰呀?日日開post都係姜濤,比d心機做好自己份工好過啦亞追擊PR